盲嘅人少好多眼嘅病

不過仲會睇唔到呢個post

屌

死嘅人乜病都冇添

不育都可以遺傳俾下一代

唔使返工添